# Tooltip

Выпадашка обыкновенная (тултип)

## Когда использовать

Когда нужно показать какую-то дополнительную информацию, либо выполнить какое-то дополнительное действие, то используем тултип. В тултип можно поместить как статичные текст, так и функциональный компонент (кнопка, календарь и т.д.).

## Примеры использования

## Свойства

| Название      | Описание                 | Тип                                       | Значение по умолчанию |
| ------------- | ------------------------ | ----------------------------------------- | --------------------- |
| **content**   | Содерджимое тултипа      | Один из: `node`, `string`                 | `null`                |
| **placement** | Расположение тултипа     | Один из: `top`, `right`, `left`, `bottom` | `bottom`              |
| **position**  | CSS position для тултипа | Один из: `absolute`, `fixed`              | `absolute`            |
